
# Bifröst Design System

Lorem ipsum dolor sit amet, *consectetur* adipisicing elit, sed do eiusmod
tempor incididunt ut **labore et dolore magna aliqua**. Ut enim ad minim veniam,
quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo
consequat. ***Duis aute irure dolor*** in reprehenderit in voluptate velit esse
cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. ~~Excepteur sint occaecat~~ cupidatat non
proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

## H2

Lorem ipsum dolor sit amet, *consectetur* adipisicing elit, sed do eiusmod
tempor incididunt ut **labore et dolore magna aliqua**. Ut enim ad minim veniam,
quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo
consequat. 

---

***Duis aute irure dolor*** in reprehenderit in voluptate velit esse
cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. ~~Excepteur sint occaecat~~ cupidatat non
proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

### H3

unordered list:

* item-1
  * sub-item-1
  * sub-item-2
- item-2
  - sub-item-3
  - sub-item-4
+ item-3
  + sub-item-5
  + sub-item-6


ordered list:

1. item-1
   1. sub-item-1
   2. sub-item-2
2. item-2
   1. sub-item-3
   2. sub-item-4
3. item-3

#### Header4

Table Header-1 | Table Header-2 | Table Header-3
:--- | :---: | ---:
Table Data-1 | Table Data-2 | Table Data-3
TD-4 | Td-5 | TD-6
Table Data-7 | Table Data-8 | Table Data-9

##### Header5

You may also want some images right in here like ![GitHub Logo](https://cloud.githubusercontent.com/assets/5456665/13322882/e74f6626-dc00-11e5-921d-f6d024a01eaa.png "GitHub") - you can do that but I would recommend you to use the component "image" and simply split your text.

###### Header6

Let us do some links - this for example: https://github.com/MinhasKamal/github-markdown-syntax is **NOT** a link but this: is [GitHub](https://github.com/MinhasKamal/github-markdown-syntax)

This is a code block `Heloo`

```js
{
  "firstName": "John",
  "lastName": "Smith",
  "age": 25
}
```